「 溫馨提示」致所有mon post狗

你地怕唔怕真係有一日會比人暗殺
你地記住驚既就唔好落街呀
一切已經太遲 已經無可能比你地班狗洗到底

你地比我地清算係遲早既事
你地真係condom黎架咋
唔好再諗自己係咩野正義之師
成個社會無人睇得起你地呀 過街老鼠

你地既心虛 恐懼 懦弱
已經有好好展現比全香港市民睇

記住 出得黎行 預左要還呀
你地都有屋企人老婆仔女架
你令我地普通市民活係白色恐怖之下
我地都可以令你地班狗活係白色恐怖之下

光復香港

時代革命

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

天滅中共

推

笑死！啲狗狗成日睇住又要驚又要型

著到咁厚出黎以為自己好型！
自視過高啦

除左套野
你地連落街買野食都驚！
你地諗下 你地人生仲有幾耐？
係香港你唔洗旨意港人會原諒你地叫啲咁畜生既行為
底 洗唔到
女 屌唔到
朋友？咩黎架？食得架？

你做咩職業都唔夠膽同人講啦
廢柴！

祝你地一家大小都平安！日日夜夜發惡夢
生性病。

垃圾犬！🖖🏻🖖🏻🖖🏻🖖🏻🖖🏻🖖🏻再見啦！condom仔

已經搵唔到啲咩野形容詞形容佢地

黑狗屌哂你全家屎眼開花

黑警死全家冇全屍
幫兇一樣：
林病穴蛾
黑社會
建制狗
撑警豬
支聯辦
淫賤聯

光復香港 時代革命